許樹昌：推薦香港人首選科興疫苗 藥性最溫和穩定

6個死者都係緊張過頭致死😅😜

佢自己就打復必泰

契弟！

唔好政治化😅

之前簽名支那黨安法嗰班支那狗，會逐隻比人捕獵去打針
仲有好多支那貨呀

高永民打科興
盧寵茂打國藥

高永文打國藥唔係打科興